想問下點樣分演唱會飛既真假？

上網睇過 多數都係講紅館。 但如果係博覽館既飛又點分呢？